！！車炮水付對 <<<

其實冇辦法。

香港地形 水炮車真係劣勢
一上樓全部集火架野都收皮

無辦法 去到件事連各方都無辦法去補求 水炮車都變咗做廢鐵 記住遠水不能救近火

兩個方向

第一，處理呢架車嘅弱點，包括佢都係要用車呔嚟行走，第二都係要人手操作，即係佢車上邊嘅所有鏡頭同埋擋風玻璃，睇唔到嘢就操控唔到

第二，呢架車要喺大街大巷先至可以有作用，所以我哋要避開呢個車可以去得到嘅地方，可以去橫街窄巷，或者比較窄嘅橫街，再或者我哋直接玩室內遊戲，盡量避免好似金鐘咁嘅寬闊馬路

正是！
如果下一仗，係香城MK，
因為多橫街，其實有利。

遠水不能救近火！
而架車嘅射程約50米。

有一班人先被射爆 到時大把啦 圍住嚟被射添 射到佢無水就要走 到時乜都有可能發生

如果佢係港島出 我地就轉戰上山有無念頭 佢係斜路如果開炮個後座力會唔會令到佢自炒

到時狗狗看門口封樓唔比上樓點算呀

唔使畀佢顏射的！
佢射，你可以避架嘛！

外國例子，為咗慳水，佢唔會連射，咁佢可以玩耐啲。所以要引佢射，但要識得用橫街避

真。兄弟爬山

平反六四
唔建議玩火，太危險

第三點應該只限天台？
天橋係咪死得仲慘

但上次旺角太多橫街然後俾班狗圍
有冇辦法解決俾人圍嘅問題？

香港市民佢哋已經好理性好克制 如果真係好像外國大型示威活動用命嚟換取 到時個各方都無辦法去補救 想都收唔到 因為實彈已經挑起仇恨 唔係講幾句就平息 睇到火火地 點先會贏..

天橋同天台，都有機會無退路

咁呼應返第 2 點，
轉場景。

天橋高度唔夠 會唔會衝力夠射到個人飛出黎

關於慳水問題
我諗啲水炮車同消防泵車制式差唔多
水缸用曬水 用消防街井差番滿
同埋香港路面真係好多街井
唔好輕視e個問題

推到佢入機場打飛機

墨汁有無用？

自推一下